上司話你做事風格好romantic

話做嘢個思維好romantic會影響事業發展
但係咩叫做嘢好romantic呢
佢又唔解釋

你好浪 慢

即係話你射完就走咗去
留低哂啲蘇州屎

即係話你左膠 冇撚用

姐係浪漫主義
好似連登仔中意畫面 口號字句
一d都唔現實

即係話你on9啫 佢諗咗好耐至諗到咁好聽嘅講法

巴打係咪成日係公司溝女
搞到上司串你正經事唔做

Assume佢唔係屌/鬧緊你的話 就唔會係話你優柔寡斷 感情用事
可能話你做嘢好用心? 或者做嘅嘢好理想?
其實咁多隻字可以形容點解要用隻咁古怪嘅字 係咪打緊啞謎

嬸嬸你要嗎？

怒man敵呀

話你做嘢死古古

我都覺得係啞謎

唔洗assume，浪漫主義係職場上係負面形容詞

做野好撚慢

我同意啊，所以先好驚

Deadline前交到貨㗎

做埋啲無謂野 嘥時間但幫唔到件事

All talk, no action.
Seems good, doesn't work.

係sounds good

浪費主義嘅相反咪務實主義囉
自己諗啦

即係idealistic
你不切實際啊

做野亂鳩來

望左幾個留言,好驚訝原來已經D人已經唔知咩叫浪漫

浪漫既意思係「美好而不太可能在現實發生」,「富有想像而誇張」
如果人地形容你做事風格好浪漫咪即係你個人將所有野諗得太美好,不切實際囉